初一明明只係一場小騷亂，但本土派總係吹到係革命～

本土派次次都係咁，小小一件事吹到大一大
初一騷亂就革命，喂革命要死人架，你地刧獄救梁天琦都唔敢

又建國又獨立，明明無個回事又間硬吹大佢有何居心，定只係政客煽傻仔既伎倆？